自從每晚飲一罐啤酒，個身體機能好似強壯左

我講緊既一罐係 330ml
晚飯後來一罐
有種放鬆，提神醒腦既感覺
更加睇得清個世界
身體嘅血液循環亦感覺好咗
夜晚好訓咗
瞓醒後精力充沛

自從每晚一罐啤酒之後
身體好似健康咗

咁賭球幾時先好？

有重心先賭
財不入急門

留名等馬水

上限係 500ml
但平時都要小心，要早d 飲 eg 7pm
太夜飲酒好易有反效果，會影響睡眠
一般黎講，一罐 330ml 係最好

鬼佬涼茶

330ml 照計冇事
飲得多就一定傷

其實係，只要適量都會對身體有幫助

一路飲一路賭仲好
有冇試過？
賭有時要走偏鋒先贏到大錢

有
就係自從我飲左啤酒後
發覺賭錢都特別旺
呢排都執唔少
因爲你會睇通左好多野
特別係賭博既野，係偏偏地
諗法唔可以咁正路

我每晚一joint都覺得自己強壯咗

個腩都愈黎愈大

發育時期飲啤酒有助豐胸

啤酒有撚益 要健康飲水果汁啦

嗰肚腩好快極速脹大